他們不應該為無限而煩惱，而應該專注於將微小與巨大聯繫起來。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 令他們驚訝的是，他們發現披毛克隆體的巨大差異是一個單一的、微小的表觀遺傳變化的結果。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 然而，對於任何有網站的新聞機構來說，“頭條新聞”SERP功能都是使用AMP的巨大好處，原因很容易理解。 谷歌排名因素將改變2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，還是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 首先，蘋果提供了巨大的利潤基礎，儘管增長緩慢，谷歌和Facebook提供的利潤都在不斷增長，並迅速領先。 科技股會下跌或下滑嗎? 基本面告訴我們什麼?肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富 
 位於辛辛那提的Lightship Capital的創始人兼首席執行官坎迪斯•馬修斯•布雷迪肯表示，由於地處中西部，“基金和天使投資者的數量非常有限，它們都集中在沿海地區。” 辛辛那提幫助少數族裔企業成功的秘訣|尼克·福裡埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 音樂是《黑色炸藥》基調的重要組成部分——這可以追溯到2009年的原版電影。 “黑色炸藥”呈現警察暴行:音樂劇|立體聲威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 而且，就像戈從自己的親身經歷中諷刺地補充的那樣，“在很大程度上，他們很好地實現了這個目標。 “‘納粹奶牛’試圖殺死英國農民|Tom Sykes | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 去年3月，他們給了空客一大筆新業務，訂購了169架a320和65架稍大的A321。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 他這樣做暴露了該地區其他航空公司未能看到對廉價旅行的巨大被壓抑需求。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 越過懸掛在街道上的巨大美國國旗，一英里長的警察隊伍結束了。 葬禮抗議對紐約警察局老闆來說太過分了|邁克爾·戴利| 2015年1月5日|每日野獸 
 只有他們在爬上懸崖的路上左右取水的汽油罐; 夕陽下的巨大鑽石。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 兩臺巨大的蒸汽機已經哧哧喘氣了整整三年。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 好了，布丁的時刻到了，一大塊布丁幾乎遮住了我們面前的盤子。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 託運到沃爾斯堡的巨大包裝箱裡，從來沒有什麼可疑的或“有信譽的”東西。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 因此，在大量積累的商品中，最簡單的需求將得不到滿足。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克